# ruby

TODO:
1) заменить схему с Breaker на нормальный список областей видимости (DONE)
2) убрать вылеты с ошибкой, сделать выход с соответствующим сообщением / кодом возврата
3) добавить монады для ввода/вывода и логов
4) доделать интерпретатор
5) реализовать парсер
5.1) доделать вызов функции с аргументами (pFuncCall) (DONE)
5.2) реализовать парсер всего остального, кроме присваивания, return, отступов, выражений, объявления и вызова функций, if и while
5.3) Вызов метода как отдельная команда пока не работает. Остальная работа с классами, вроде бы, реализована
6) реализовать операции сравнения и соответственно дополнить выражения, их вычисление и парсинг


*Main> let prog = "x = 3 * (2 + 2) \n y = x - 2 \n x = x - y \n"
*Main> let prog' = fst (head (run pProg prog))
*Main> executeProgram [] prog'
[VarBinding {varName = "x", rValue = VInt {valueInt = 2}},VarBinding {varName = "y", rValue = VInt {valueInt = 10}}]